## Апи для таксистов

Написать небольшой сервис который хранит и обрабатывает заявки.
Заявкой является 2 случайных символа, az,yu,br,qq и т.д.
На старте приложения генерируется 50 случайных заявок.
Каждые 200 мсекунд 1 любая случайная заявка отменяется и появляется 1 новая.

Необходимо:

1. ссылка по которой сферический таксист при каждом обращении получает случайную заявку из 50 существующих в системе
2. ссылка по которой администратор получает информацию о всех созданных (и отмененных) заявках в системе и 
сколько раз каждая заявка была показана таксистам (если 0 можно не выводить)

После реализации можно сделать синтетический тест сервиса (с помощью apache ab) для того, чтобы определить сколько
одновременных запросов (активных таксистов) он способен выдержать прежде чем нагрузка станет слишком велика

примеры запросов:

* [GET] /request

az

* [GET] /request

br

* [GET] /request

br

* [GET] /admin/requests

az - 1

br - 2
